電腦每次開機都checking file system on c

等成半粒鐘或取消唔等,大家點睇?
點樣去解決呢個問題

換條sata線試試

用第二部腦整個 ubuntu live usb，插入去boot機

開完睇下disk utility 會唔會話有bad sector